「附上實例」細數賭博七宗罪

罪行一：落飛黨
落飛就贏既話，咁阿婆都識買

——————————
錯誤示範 :

2呢？

完左呢場會陸續有黎

水手攻力唔弱 係成日紅牌先俾人反cup

fake呀傻鳩

收錢

罪行二：
陰謀論上腦：落飛 = 莊家引你買
所以越回越愛

———————————————
錯誤示範：

彪哥又同路

準備一齊針？

咩網?

英國最大賭注交易網站

bet 365?搵唔到呢頁可以比條link黎嗎